年輕人 有咩驅使你係初四返工 係責任定係愛

係利是呀 xxx個西
大家收到幾多

交你老母個叉咩！字都唔撚識打
係屌你個閪呀，屌你老母！

因為冇假囉

因為想上堂

係香港人

因為診所未開無得拎假紙射波囉！